黑警又無事.... 天無眼

咁撚多個都無個中.... 除非佢地送撚晒去 解放軍醫院...

下次手足都係唔好咁快燈

有冇 source

豬隊友又開 po

黑警無事...
我地就輸了

咁快驗到哂咪盞提早隔離，慢慢滲 d惹 d至惹到女家，男家，唔係點死到全家